所有口岸禁止進入香港30日，不論是否香港居民

其實咁做係最直接，最簡單方法
又講到係戰爭狀態乜乜乜，你打仗會開關口架 ?

不過基於人道理由，要醫冶播毒者，所以唔封
結論：睇下藍屍廢老港豬條命硬D ，定係後生仔條命硬D

Let the Natural Selection Party begin

屌
以為新措施

但呢個係有效方法

多謝推

香港居民擁有出入境自由

立法會動用緊急法

政府眼中嘅緊急法只限政治用途